女朋友係台灣人,你問我答

自爆既唔答

點識

第幾手西

讀書識

同大陸妹有咩分別？

其實睇落真係無咩唔同
國語同普通話要認真聽先分別

起碼台灣人思想正常,唔會畀人洗哂腦咁
後生一代有讀書既台灣人基上反共+支持台獨

你女朋友係咪明星

唔係,不過住係周董附近

個西臭唔臭

我指思想性格上

香過你老母塊西

台妹好open
任屌 好多都有病

我啱啱結埋婚tim

香港男仔會唔會吃香啲
唔去讀書點識台灣女仔

會唔會有公主病既性格同行為？

係咪有香港身份證就可以食你條女

之前我識過台妹女友，係咪好撚性開放呢

緊急 希望有4000和理非幫手

思想上同香港好似,上面講左反共
性格上只能說台妹好既可以好好,壞既可以好壞

我遇到個好既咁解

俾人屌到黑鮑未？

clubbing個d都係

用國語溝通？

公主病...比較痴身算唔算

台妹無港女咁獨立
佢好少事都要我幫佢...比較依賴人

台灣係咪人工低

你錯,台妹唔會中意過台灣讀書既香港人
因為過得去讀既90%都係垃圾

唔係喎，台灣中文同大陸人講差好遠

利申 ： 有台灣女朋友

台妹女友有無單身嘅女性朋友

台妹靚定港女靚

yes...佢讀arts..
醫生都係得15~18萬
佢個行係台灣得40000$,不過咁都草到錢

但相對物價平,特別租樓

Rich?

係呀,佢教我分口音

你想講你係嗰10%?

ENGLISH..
教緊佢講廣東話

我地外國識

港女

港女 ABC打扮屌打台妹

諗唔諗住移民台灣

台妹

佢有楓葉國PASSPORT

你話呢

床上功夫如何

過去搵錢真係不了,會接受唔到
草1~2千萬港紙去個邊退休,打份風流工OK
讀理工入台積電好好PAY

咁就唔是台灣人啦

唔會窮,但唔係大陸個D富二代LEVEL

小鳥依人
咁先正啊巴打

我覺得台北妹唔鍾意高雄妹/台中

如果香港人想識台妹有咩方法？

有咩咁正
乜都問你意見,好快會覺得煩..
連買咩衫,髮型呢D都問我意見

淫?

女朋友台灣人 一齊3年 你問我答

咁得意嘅用英文
你地喺香港讀書識？

國語同普通話其實好易分就你呢句覺得你吹水

不過你等出軌

我整係識分大陸人講既係重東北口音

台灣唔係外國

overseas

放心啦,我食撚住佢

結婚未

去台灣

【和理非】10月10日全民消費！

推行動post

依個po可以完全咁反映到以前嘅連登係點

好奇問下
一齊左幾耐

利申:前任都係台灣女仔 1年就散左

手渣BNO係唔係英國人

女朋友都係台灣人 一齊咗6年 準備結婚

富二代 樓主支那仔

係你入bno po問都係咁答你

台妹係咪特別鍾意亂諗野，冇安全感

台仔都唔要你

台灣多唔多藍絲 台灣藍絲廢啲 定 香港藍絲廢啲

係屌,初初我返香港日日傾電話流哂馬尿
返工無覆WTSAPP以為我YO緊女

廢老都係藍絲

關我撚事咩

台妹易出軌。

喺咪好淫

上左新北風化案未?

其實有無諗過係香港保守
台妹係正常你先覺得淫D

諗住定居邊到

Wtf

有咩問題

有冇覺得邊d價值觀係硬性差距冇得改？

港台硬性差距